間唔時訓覺時抓傷自己

如題 人訓覺點解會出現自殘行為？